[重要] 我會參加Carrie媽媽下週四嘅座談會

自推10次
10

9

8

7

6

5

叫媽媽快啲出埋坦克

4

3

2

1

有無被清算既準備

如果有事, 俾班POPO熔左都唔知. 巴打請三思

你開live 直播，幫我地發問。